252442
9895
Mình xin nhận xét về truyện xí xọn online tập hai mươi lăm như sau :
Về nội dung , tập này có nội dung khá thú vị , nhất là đoạn xí xọn ,Tiểu Xung , Mặt To ,Trương Tùng cùng nhau đi thám hiểm  , đoạn đó khá buồn cười , còn có đoạn xí xọn mơ làm pháp sư cũng khá hài hước,nhưng mà kết cục của nó thì hơi .. Đó  cũng là bài học cho chúng ta , chúng ta không nên ảo tưởng sức mạnh quá nhiều =v= 
 Về phần hình thức thì truyện ổn rồi  , không còn gì để nói
4
629883
2015-08-03 17:36:27
--------------------------
